hitchhiker amerykański satelita wywiadu elektronicznego zbieranie informacji o radarach typu p satelita serii subsatellite ferret drugorzędnym celem misji były badania naukowe promieniowania korpuskularnego wyniesiony z satelitą corona bibliografia